{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018337",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "아미코"
    },
    "text": "当アミコカフェは、霊光オリーブヤングのすぐ隣に位置しております。 当カフェでは、様々なおいしい飲み物や手作りデザートを販売しています。 デザート類としては、さまざまな種類のケーキやベーカリーをご用意しております。 メニューとしてはアメリカーノが3,000ウォン、エクセレントラテが5,200ウォン、カフェラテが3,500ウォン、クリームラテが5,000ウォン、黒ごまカフェラテが5,000ウォン、ココナッツスムージーが4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アミコカフェはどこにありますか？",
            "answer": "アミコカフェは霊光オリーブヤングの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アミコカフェでは何を販売していますか？",
            "answer": "アミコカフェではおいしい飲み物や手作りデザートを販売しています。"
        },
        {
            "question": "アミコカフェのデザートメニューには何がありますか？",
            "answer": "アミコカフェのデザートメニューにはさまざまな種類のケーキやベーカリーがあります。"
        },
        {
            "question": "アミコカフェのメニューにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "アミコカフェのメニューにはアメリカーノ、エクセレントラテ、カフェラテ、クリームラテ、黒ごまカフェラテ、ココナッツスムージーがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エクセレントラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "エクセレントラテの価格は5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまカフェラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツスムージーの価格は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 161,
        "QA": 362
    }
}